有人話留守中大係佔領2.0。因為佢睇唔到一樣野--文明既象徵

一個大學學府，自由文明既學術基地，比一班如狼似狗既黨甴攻打，個種震撼，無論戰術上既輸贏都係戰略贏哂。

老麥比中國式陰道夾住都即刻要講話過人權法，台灣蔡英文都要出聲。

中大學生會應該立即出公開信，將自己點解要守住中大寫出，要有一種道德上精神上既偉大，再去無限恥笑黨甴既卑猥萎賤。

而且戰術上，就算被拘捕(在中大內)，最起碼因為你地互相認識，有學校背景，校友支援，中產父母。古稱：良家子。係極難被自殺被消失,抗爭成本比在街道低。而且可以雄據要沖之地，橫衡新界東北之交通。

縱然有一日，佢打得入黎(我相信係開實彈先有可能)，咁於保衛校園中學生中槍，極令人聯想起6.4事件，比在街頭中槍浮屍墮樓橫死更具實際政治意義。

法律上，我亦相信極難在校園中告得入非法集結及暴動罪。[學生校友在校園就是天公地道]。

最後，人非機器，具體如何輪守，相信學生比我更有經驗。

一點愚見，當我發開口夢亂up is ok.

推

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

拉
唔係呢啲左膠理由，係因為中大霸住東鐵線
一直佔，可以長久玩三罷

有寫呀屌你

急需有力一份聲明
為呢幾日佔據大學同道路提供文宣方向

係，推到中大有校友見到，共推聯署

其實文宣上面可唔可以做多啲
中大 理大 或者其他大學嘅 SU
可唔可以出個聯合聲明
解釋一吓呢幾日嘅行動
要俾壓力港共政府
同埋點解要守住大學
仲有下一步係點做

最好賣埋報紙，推到比佢地見到

呢個係成個禮拜黎明行動嘅總結同文宣
俾警告港共政府

係，推到有更多人睇到

Push

第一次認同你

但重點係，連班狗都唔理你，
你晚晚係中大訓，
等佢唔知幾時打過黎
不出比返啲力出去Be water好過

輪更制呢d佢地自己搞啦，點到我地軍師搞

其實留守中大同佔中有一個好大分別
本身中大就係一個小世界
有哂hall canteen 沖涼etc 所有生活基本需要
唔同當年佔中要訓馬路 扎營
本身就有人成年都訓hall架啦
要長期留守 生活條件一定要搞好

係，呢樣都係一個條件。

但呢d支微小節野我相信唔係勇武care既重點